朝日電視台4月8日:2020年1月尾每日檢查200武漢肺炎樣本,對中共政府公佈每日感染人數成疑

4分20秒紅字

新型コロナウイルスの蔓延（まんえん）の発端となった中国・武漢市の封鎖が8日午前0時、2カ月半ぶりに解除されました。封鎖解除直前、建物や橋が一斉にライトアップされ、解除までのカウントダウンを行うなど、街はお祝いムードに包まれました。一夜明け、人々が移動を始め、ターミナル駅の前には、長蛇の列ができ、8日だけで約5万5000人が列車で武漢を出る見通しだといいます。空港も再開され、応援に来た医療従事者などが地元へ帰りました。

中国の衛生当局は、中国本土の感染者が7日に新たに62人増えて、8万1802人となり、2人が死亡したと発表。これで、中国本土の死者は3333人となりました。
照完CT3日後死,
しかし、死者数の中に亡くなったおじが含まれていないという女性がいます。女性のおじは1月末、咳（せき）などの症状があったため、CT検査を受け、肺に影が見つかりました。女性は、おじが高血圧だったこともあり、新型コロナウイルスに感染していたと考えています。しかし、治療もPCR検査も受けられず、呼吸困難に陥りました。女性は「当初、武漢市では1日あたり200個の検査キットしかなかった。患者に回ってくるはずがない。検査能力が足りなかったのか、それとも検査をしたくなかったのか、その理由はわからない。指定病院ではなく、『近くの病院で注射とかの治療を受けられる』と言ってくれていたら、うちは絶対に指定病院なんか行かず、近くの病院で治療を受けていた」と語ります。

おじは、CT検査から、わずか3日後に亡くなったといいます。女性は「薬投与や注射など、きちんと治療さえ受けられれば、きっと生き残れたと思う。しかし、そのチャンスはなかった」と憤りを隠せません。そのうえで「アメリカもスペインもイタリアでも深刻な状況なのに、死亡した人が3000人なんてあり得ない」と話し、政府の発表に疑問を持っています。

◆現地からテレビ朝日・中国支局 森林華子記者が報告

武漢市内の繁華街は、新型コロナウイルス流行前は若者でにぎわっていましたが、今は、そのにぎわいがありません。レストランでは食事できず、今はテイクアウトだけが許されています。武漢の市民に取材しましたが、封鎖が解除されても「安全だ」という人は1人もいませんでした。「外に行くと感染のリスクがあるから家にいる」などと話します。当時、医療崩壊を起こした武漢について「生き地獄だった」と振り返る人もいます。中国政府は封鎖解除に踏み切りましたが、特に大切な人を失った人々にとっては、政府への不信感がより強くなっています。
[テレ朝ｎｅｗｓ]

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠